點解咁多藍絲後生仔女有拖拍？

水炮車就算，咁多藍絲𡃁仔都拖女...唉

你都可以屌公園大媽架

無錢

有藍絲天使

唔係呀 黃絲都有好多有拍拖呀

好多警察家屬

我無

你一把年紀 冇係正常丫

p

港女多數港豬
你可以同佢周圍玩，令佢生活佢就會跟你